我覺得前線既巴打真係好型

尤其係咁屌警犬嗰班